
                      Buen argumento. Muy bien actores protagonistas. Me gusta como entrelaza las tres historias que conforman la película. Y para mi excepcionalmente dirigida por C.E.
        
            